有冇人買過ig落廣告果啲台灣製眼罩

見到包埋平郵100有滑雪果款可以擋彈 加氣密有啲心郁
Fxxxxxlxxx

有冇人買過佢哋聲稱台灣製造質量係點

？？？？

圖又無 model no.又無 店名又無 你想點撚樣

比連登仔咬打手 無人正經答

ig都好信
利申：6800 屋企人用sellstorm s80225/6